想買i pad pro 9.7寸

如果而家想買I pad pro 9.7寸？
應該去邊度買好
我見格價網好似間間都信唔過

豐澤

邊間仲有貨？